放dickies WD874

dickies WD874 黑色 28腰
朋友日本專門店買番黎買錯size
$450有無人收留佢？
有意tg:lihkg12

已放